msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-20 01:45:+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-15 01:58+0000\n"
"Last-Translator: louies0623 <louies0623@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.ubports.com/projects/"
"openstore/openstore-api/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.11.3\n"

msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙"

msgid "Books & Comics"
msgstr "書籍漫畫"

msgid "Business & Finance"
msgstr "商業金融"

msgid "Communication & Social"
msgstr "社交通訊"

msgid "Developer Tools"
msgstr "開發工具"

msgid "Education & Reference"
msgstr "教育資源"

msgid "Entertainment"
msgstr "休閒娛樂"

msgid "Food & Drink"
msgstr "美食佳飲"

msgid "Games"
msgstr "遊戲"

msgid "Graphics"
msgstr "圖形繪圖"

msgid "Health & Fitness"
msgstr "健康塑身"

msgid "Lifestyle"
msgstr "生活品味"

msgid "Media & Video"
msgstr "影音媒體"

msgid "Music & Audio"
msgstr "音樂音訊"

msgid "News & Magazines"
msgstr "新聞雜誌"

msgid "Personalisation"
msgstr "個人化"

msgid "Productivity"
msgstr "生產應用"

msgid "Science & Engineering"
msgstr "科學工程"

msgid "Shopping"
msgstr "購物"

msgid "Sports"
msgstr "運動"

msgid "Travel & Weather"
msgstr "天氣旅行"

msgid "Utilities"
msgstr "實用應用程式"

# This is text to go on a button that will say "Download from the\nOpenStore" (where \n is a line break)
msgid "Download from the"
msgstr "下載自"

# Discovery section category name
msgid "New and Updated Apps"
msgstr "最新軟件"

# Discovery section category tagline for "New and Updated Apps"
msgid "Exciting new apps & updates"
msgstr "最令人激動的軟件更新"

msgid "Health & Wellness"
msgstr "健康養生"

# Discovery section category tagline for "Health & Wellness"
msgid "An apple a day..."
msgstr "一天一只蘋果..."

# Discovery section category name
msgid "Cross Platform Apps"
msgstr "跨平臺軟件"

# Discovery section category tagline for "Cross Platform Apps"
msgid "Find these apps anywhere"
msgstr "隨時隨地找到這些軟件"

# Discovery section category name
msgid "Essential Apps"
msgstr "基礎軟件"

# Discovery section category tagline for "Essential Apps"
msgid "Check these out first"
msgstr "先來看看這些"

msgid "Dev Tools & Reference"
msgstr "開發資源"

# Discovery section category tagline for "Dev Tools & Reference"
msgid "Talk is cheap. Show me the code."
msgstr "說話總是很悠閒的。 來讓我來看代碼吧。"

# Discovery section category name
msgid "Most Loved"
msgstr "最愛"

# Discovery section category tagline for "Most Loved"
msgid "Apps with the highest ratings"
msgstr "評分最高的應用程式"

# Discovery section category tagline for "Utilities"
msgid "It is essential to have good tools"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Tools"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Tools"
msgid "Even the simplest tools can empower people to do great things"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Toolbox"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Toolbox"
msgid "It's not the thing itself, but how you use it."
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Games"
msgid "We are all our own worst enemy. But also, our best teacher."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Games"
msgid "Fun Games"
msgstr "遊戲"

# Discovery section category tagline for "Fun Games"
msgid "Cause I always play to win!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Games"
msgid "Best Games"
msgstr "遊戲"

# Discovery section category tagline for "Best Games"
msgid "Didn't we have some fun though?"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Awesome Games"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Awesome Games"
msgid "It's dangerous to go alone, take this!"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Game Helpers"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Game Helpers"
msgid "No matter what the game, everyone can agree, games are fun."
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "News"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "News"
msgid "News is only the first rough draft of history"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Games"
msgid "Godot Games"
msgstr "遊戲"

# Discovery section category tagline for "Godot Games"
msgid "The game engine you waited for"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Fediverse"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Fediverse"
msgid "To infinity and beyond!"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Chat Connection"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Chat Connection"
msgid "Don't forget to text mom!"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "RSS Feed Readers"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "RSS Feed Readers"
msgid "RSS is dead, long live RSS!"
msgstr ""

# Discovery section category name
msgid "Core Apps"
msgstr ""

# Discovery section category tagline for "Core Apps"
msgid "There is an app for that"
msgstr ""
